垃圾台配音組裁員其實對香港都有影響？

垃圾TVB裁配音員既之後，
人手少咗，一定會要某啲節目唔配音出街
而垃圾TVB買咁撚多垃圾蝗語節目，
一撚定美其名話係｢原聲播放｣，之後晚晚播蝗語節目

就算連登仔唔撚睇垃圾台，但係點都會對成個香港有影響

連登仔一句"無睇無線200年" 就解決所有問題

冇睇電視好耐

又要叫人垃圾台, 又要關心人地嘅內部事
反正連登都唔睇架啦